{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013956",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화이트 관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約のお知らせによると、チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは13:00以前に完了する必要があります。 全客室にはラテックスマットレスと65インチTVが備えられており、ネットフリックスをご覧いただけます。 デラックスタイプの客室からは、高仕様のPCもご用意しております。 人数追加の際には1人当たり10,000ウォンの費用が追加され、5歳以下の子供は無料で宿泊できます。 歯ブラシと歯磨き粉も無料で提供します。 駐車場は無料で利用でき、動物の持ち込みは禁止されています。 追加費用はすべて当日現地にてお支払いいただく必要があり、未成年者は立ち入り禁止となっております。 3人以上の場合、1つの客室で同伴宿泊は不可能で、家族は例外です。 もし違反が摘発されれば強制退室措置が行われる予定です。 駐車場が満車の場合はスタッフにお知らせください。 その場合、ホテルの隣の歓迎有料駐車場を無料でご利用いただけます。 歓迎有料駐車場を利用する場合は、あらかじめスタッフに知らせて車両番号を登録する必要があります。 駐車可能時間は平日(月曜日から金曜日)午後15時から翌日午前08時以前までです。 注意すべき点は、月曜日から金曜日までは午前 08 時以前に車を移動させなければならないことです。 週末（土曜日から日曜日）は24時間駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時以降可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはラテックスマットレスと65インチTVが備えられており、ネットフリックスをご覧いただけます。デラックスタイプの客室からは、高仕様のPCもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払えば良いですか？",
            "answer": "追加費用はすべて当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "5歳以下の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "動物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、動物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は立ち入り禁止となっております。"
        },
        {
            "question": "車を駐車する場合、何をすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合はスタッフにお知らせください。その場合、ホテルの隣の歓迎有料駐車場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歓迎有料駐車場を利用する際はどうすれば良いですか？",
            "answer": "歓迎有料駐車場を利用する場合は、あらかじめスタッフに知らせて車両番号を登録する必要があります。駐車可能時間は平日(月曜日から金曜日)午後15時から翌日午前08時以前までです。注意すべき点は、月曜日から金曜日までは午前08時以前に車を移動させなければならないことです。週末（土曜日から日曜日）は24時間駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "3人以上の場合、1つの客室で同伴宿泊は不可能で、家族は例外です。もし違反が摘発されれば強制退室措置が行われる予定です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 594
    }
}